又一城大學嘅衣著

幾年前GRAD咗，個時記得返學個個都好用心打扮，衣著好講究，有無依家讀緊嘅巴絲講講依家係唔係都係咁？

一樣

citzen looks best